大家冷靜啲

好明顯林鄭對於攻入理工係話唔到事，特區政府一路等緊北京order (圍左6,7個鐘，要攻一早攻左)，中央政府對於攻唔攻都係15,16，而家好簡單，守多三個零鐘，等到天光就贏。

唔係三個零，只係兩個鐘。頂住。

推！！！聽朝唔好塞交通住！ ！！！

1118 全民大三罷 集中post

求下大家幫手入去推

推

今日嘅黎明

大家睇清楚事實，要攻入一早攻左，洗等咁耐？

唔好自亂陣腳！！

手足頂住 好快就黎！

推俾現場知